上一代爆旋陀螺邊隻最勁?

大地蒼鷹?

一定係岩巖獅王 不過要翻版

青龍

翻版唔畀打比賽

青龍白虎玄武朱雀

復仇者

青龍一定最廢

電光龍骨